可以去温書

窮人生仔

圓型五夠做咩？剪到d notes無角 work5work

好嬲

Then?

張枱圓形會頂到個人好唔舒服

求下政府俾間一人公屋我搬出嚟住